劇透死全家

邊撚個劇透Avengers3
見一個bam一個
屌你老母全家死
一世被人戴綠帽

👌🏻

唔好上黎囉 全世界圍住你轉？

就劇透 吹咩